Aqui encontrata ejemplos de archivos war para JBoss EAP 7.2

Para el war hotel-web-api.war
-----------------------------

La url de verificacion una vez que se haga el deploy son:
http://tuserver:tupuerto/hotel-web-api/v1/inventario/cuartos
http://tuserver:tupuerto/hotel-web-api/v1/inventario/cuartos1
http://tuserver:tupuerto/hotel-web-api/v1/inventario/cuartos2
